可唔可以陪我食枝煙？

哈哈

唔可以 死肺癌撚

唔食煙都可以肺癌死

🚬

可

雖然想 但食煙對身體唔好 食少支啦

我一次食開五支煙

-.- no

借個火

哈哈哈

May

Mk麻

果然浪不虛名

🚭
食少d啦